追蹤中既用戶

可唔可以係追蹤用戶時
打一兩句野比自己睇我追蹤佢係咩原因？

有時一改名，或者過左一排，
就唔知佢係邊個

因為呢度唔似平時ig/fb個啲，
知道自己follow緊咩人 所以好難分辨

方法就無
自己記囉
妳禁我個user name
再禁起底
見我唔同user name開post
就算我依家個名叫呢個
但以前開post啲名無變
靠自己記